
		Поезд в огне

>		      C            Dm
(1)		Полковник Васин приехал на фронт
>		      F            C
		Со своей молодой женой.
		Полковник Васин собрал свой полк
		И сказал им:" Пойдем домой.
		Мы ведем войну уже семьдесят лет.
		Мы считали, что жизнь это бой,
		Но по новым данным разведки
		Мы воевали сами с собой"." 

>		C           G        Dm            F
Припев:		Этот поезд в огне и нам не на что больше жать.
		Этот поезд в огне и нам некуда больше бежать.
		Эта земля была нашей, пока мы не увязли в борьбе.
>		        C         Dm              F              C
		Она умрет, если будет ничьей, пора вернуть эту землю себе.

(2)		Я видел генералов -
		Они пьют и едят нашу смерть.
		Их дети сходят с ума
		Oт того,что им нечего больше хотеть.
		А земля лежит в ржавчине.
		Церкви смешались с золой
		И если мы хотим, чтобы было куда вернуться -
		То время вернуться домой".

!		Припев

(3)		А кругом горят факелы
		Идет сбор всех погибших частей.
		И люди, стрелявшие в наших отцов
		Строят планы на наших детей.
		Нас рожали под звуки маршей,
		Нас пугали тюрьмой.
		Но хватит ползать на брюхе
		Мы уже возвратились домой.

-

>		D           G
		Полковник Васин приехал на фронт
!		     < A             D>(*для украшения отпустим один раз первую струну)
		Со своей молодой женой.
		Полковник Васин собрал свой полк
		И сказал им: "Пойдем домой".
		Мы ведем войну уже семьдесят лет.
		Нас учили, что жизнь это бой,
		Но по новым данным разведки
		Мы воевали сами с собой.

		Я видел генералов -
		Они пьют и едят нашу смерть.
		Их дети сходят с ума то того,
		Что им нечего больше хотеть.
		А земля лежит в ржавчине.
		Церкви смешались с золой
		И если мы хотим, чтобы было куда вернуться -
		время вернуться домой.

>		D(V)            A(V)     G(III)           D(*)
		Этот поезд в огне и нам не на что больше жать.
>		D(V)            A(V)     G(III)           D(*)
		Этот поезд в огне и нам некуда больше бежать.
>		D(V)            A(V)        G(III)           D(*)
		Эта земля была нашей, пока мы не увязли в борьбе.
>		D                G                A        D(*)
		Она умрет, если будет ничьей, пора вернуть эту землю себе.

		А кругом горят факелы,
		Идет сбор всех погибших частей.
		И люди, стрелявшие в наших отцов,
		Строят планы на наших детей.
		Нас рожали под звуки маршей,
		Нас пугали тюрьмой.
		Но хватит ползать на брюхе,
		Мы уже возвратились домой.

!		Припев } 2 раза.

-

>		D                 Em
(1)		Полковник Васин приехал на фронт
>		      G             Dsus4  D
		Cо своей молодой женой.
		Полковник Васин созвал свой полк,
		И сказал им:"Пойдём домой!"
		Мы ведём войну уже несколько лет
		Нас учили, что жизнь - это бой.
		Но по-новым данным разведки
		Мы воевали сами с собой.

(2)		Я видел генералов
		Они пьют и едят нашу смерть.
		Их дети сходят с ума
		От того, что им нечего больше хотеть.
		А земля лежит в ржавчине,
		Церкви смешались с золой.
		Если мы хотим, чтобы было куда вернуться -
		Время вернуться домой.

>		D               Am
Припев:		Этот поезд в огне
>		       Em              G
		И нам не на что больше жать.
		Этот поезд в огне
		И нам некуда больше бежать.
		Это земля была нашей
		Пока мы не увязли в огне.
>		D                Em
		Она умрёт, если будет ничьей
>		         G                D
		Пора вернуть эту землю себе.

(3)		А кругом горят факелы -
		Идёт сбор всех поиших частей.
		И люди, стрелявшие в наших отцов
		Строят планы на наших детей.
		Нас рожали под звуки маршей,
		Нас пугали тюрьмой.
		Но хватит ползать на брюхе -
		Мы уже возвратились домой.